FIFA2020 數位版, 點樣可以share 比第2個PSN Account 玩?

FIFA2020 數位版, 係咪可以share 比第2個PSN Account?
咁係點樣可以share 比第2個PSN Account download 同玩?

thank you!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

開常用ps4 完

唔明? 只可以同時間1個PSN account 玩?

試吓google左先問

想問下如果玩ultimate team既話
share唔share得

你試下share 比我

你係大陸咩
上唔到google ?